# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ:  <br>
— Эти методы были созданны для прототипа объектов, поэтому они есть у всех объектов (созданных через конструктор объектов или объявление нового объекта).
### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ: <br>
— prototype используется для создания конструкторов прототипов, а _proto_ это поле объекта, которое даёт возможность одному объекту получить свойства и методы другого.
### Что такое `super` в классах?
> Ответ: <br>
— Это ключевое слово, которое даёт доступ к конструктору и методам родителя.
### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ:<br>
— Статический метод — это метод, присвоенный классу, а не создаваемому классом прототипу.

## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
